
\begin{table}
\centering
\tiny
\caption{Núcleo de conteúdos propostos para o curso de \imprimircurso - CORRIGIR PERCENTUAIS}
\label{tab:nucleoconteudos}
\begin{tabular}{ccccclc}

\toprule
\multicolumn{2}{c}{} & \multicolumn{3}{c}{\textbf{Carga Horária Total}} &  &  \\
%\cmidrule{3-5}
\multicolumn{2}{c}{\multirow{-2}{*}{\textbf{Conteúdos}}} & \textbf{Créditos} & \textbf{Horas} & \textbf{Porcentagem} & \multicolumn{1}{c}{\multirow{-2}{*}{\textbf{Descrição da Atividade}}}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                         & \multirow{-2}{*}{\textbf{Tipo da Atividade}} \\
\cmidrule{1-7}

\multicolumn{2}{c}{Básicos} & 99 & 1485 & 40 \% & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Exigidos pela resolução CNE/CES nº 11/2002. Engloba disciplinas nas áreas de metodologia científica e\\ tecnológica; comunicação e expressão; informática; expressão gráfica; matemática; física; fenômenos\\ de transporte; mecânica dos sólidos; eletricidade aplicada; química; ciência e tecnologia dos materiais;\\ administração; economia; ciências do ambiente; humanidades, ciências sociais e cidadania.\end{tabular} & Obrigatória\\
\cmidrule{1-7}

\multicolumn{2}{c}{Profissionalizantes} & 68 & 1020 & 27 \% & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Exigidos pela resolução CNE/CES nº 11/2002. Disciplinas com conteúdos profissionalizantes que permitem\\
	 alcançar os elementos básicos do perfil profissional do egresso. Conteúdos reúnem: Circuitos Eletrônicos, \\
	 Eletrônica Digital, Fundamentos da Teoria Eletromagnética, Sinais e Sistemas, Eletrônica Embarcada, \\
	 Teoria e Laboratório de Materiais de Construção de Engenharia, Sistemas Operacionais Embarcados, \\
	 Circuitos Eletrônicos Integrados, Teoria e Prática de Física dos Dispositivos Eletrônicos, \\
	 Instrumentação Eletrônica, Processamento de Sinais.\end{tabular} & Obrigatória\\
\cmidrule{1-7}

\multicolumn{2}{c}{Específicos} & 48 & 720 & 19 \% & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Exigidos pela resolução CNE/CES nº 11/2002. Extensão e aprofundamento dos conteúdos estabelecidos no\\ núcleo de conteúdos profissionalizantes, bem como de outros conteúdos específicos destinados ao\\ desenvolvimento de competências e habilidades específicas ou complementares.\\
\newline
Poderão ser integralizados na modalidade de Módulo Livre, a pedido do aluno, no máximo 24 créditos, do\\ número total de créditos em disciplinas optativas do curso.\\
\newline
Poderão ser integralizados na modalidade de Atividade Complementar, a pedido do aluno, no máximo 8\\ créditos, do número total de créditos em disciplinas optativas do curso.
\end{tabular} & Optativa\\
\cmidrule{1-7}

 & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Projeto\\ Integrador\end{tabular} & 10 & 150 & 4 \% & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}As disciplinas Projeto Integrador de Engenharia I e II permitem apresentar ao corpo discente metodologia\\ de projeto baseado em problemas englobando aspectos de trabalho em equipe, comunicação e expressão,\\ capacidade de síntese e integração, noções de empreendedorismo, responsabilidade social e ambiental.\end{tabular} & \\
\cmidrule{2-6}

\begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Interdisciplinar\end{tabular}& \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Trabalho de\\ Conclusão de\\ Curso\end{tabular} & 10 & 150 & 4 \% &  \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Exigidos pela resolução CNE/CES nº 11/2002. O Trabalho de conclusão de curso que pode ser realizado\\ individual ou em dupla, com 150 horas de duração, permite demonstrar a capacidade tanto de trabalho em equipe\\ dos participantes, como de síntese, integração e aprofundamento do conhecimento adquirido ao longo do\\ curso. O desempenho é verificado por meio de documento padronizado e defesa pública perante uma banca\\ examinadora.\end{tabular} & Obrigatória\\
\cmidrule{2-6}

 & \begin{tabular}[c]{@{}c@{}}Estágio\\ Supervisionado\end{tabular} & 14 & 210 & 6 \% & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Exigidos pela resolução CNE/CES nº 11/2002. Estágio Supervisionado Obrigatório em Empresas ou Entidades\\ Externas realizado após a conclusão do 7º semestre do curso, com duração mínima 210 horas verificado por\\ meio de relatórios técnicos e acompanhamento individualizado.\end{tabular} & \\
\cmidrule{1-7}

\multicolumn{2}{c}{\textbf{Total Curso}} & \textbf{249} & \textbf{3735} & \textbf{100 \%} & \multicolumn{2}{l}{Carga horária mínima de 3600 horas dos cursos de graduação de Engenharias, exigidas pela resolução CNE/CES 2 de 2007.} \\  
\bottomrule              

\end{tabular}
\end{table}